聯合金城武好靚仔

搵佢睇psy?

唔係睇佢
就算我係男都覺得佢好靚仔

人地都老喇 職都升埋了

正唷

Gay test passed